有無 EGI fit魷 小物 根釣 釣魚 同好？

開左個新tg group大家可以入去討論下

有片睇，有教學，有釣點公開, 入到頻道有討論區交流下

開左個新tg group大家可以入去討論下

有片睇，有教學，有釣點公開, 入到頻道有討論區交流下
0
0

四,五年前有同d朋友自己租艇揸出北水fit魷

入黎吹下水啦師兄